英超球證真係笑話。。。。

龍門未企好吹雞，射入唔計
進攻球員嘈兩嘈，計入

跟住又話有球員越位，唔計入
但係計越位又有得重射

聽到吹左就入

真心勁on9

英超球證基本操作

[安心]諗唔到填咩資料？老豆搵仔幫到你！

VAR冇聲check黎做咩

歐國盃英超球證又唔洗吹同2018世界盃一樣

Funny

搞var啲錢 用嚟重新培訓過班垃圾先好過啦

第一次睇var
好似話check吹左雞未
如果起腳前，枝雞離開左口

就肯定係吹左

冇可能越位啦，平時啲球員跑九條街追個波，到掂到個下先舉旗
而家兩個企定定冇動作計越位

原來有收音replay睇

英超球證，你食屎喇

個球證發緊白日夢 自己吹完都唔知

白禮頓好撚慘

啱啱有收音replay 肯定吹左先射

即係唔計入唔關越位事？

如果計越位應該要睇埋有冇遮龍門視線 但頭先又冇

呢球最後判重射就唔關越位事啦

超on9

即係點解唔計

當地電視台專登重播一條靜晒冇罐頭加油聲既重播片俾你聽番有冇雞聲

你吹雞我咪射囉
你屈佢越位遮左龍門咪算囉

有越位就龍門開罰球，唔會射過

黑禮頓做乜都咁黑

即係守方未準備好，球證無啦啦吹雞，
VAR係反駁返球證係呢個情況下唔應該吹雞住？
所以判重射？

其實白禮係借球證失誤而入波 球證依下快雞無留意到西布朗球員準備好咩 純綷一個程序記憶， 如果計入 對西布都唔公平

總之球証柒左 求求其

人地排緊人牆佢就走去吹雞
呢球點判都會比人屌

計唔入對白禮頓都好唔公平其實

美臣快D扮傷
叫第四球証替佢

參考吓幾年前蝗蛆 R聯果球

大把快開入波啦 唔見你講

球証咁西有無停賽嫁

放棄足球啦
扮嘢扮公正既戲都不做

有“罰”停吹
不過“罰”幾多場又唔似球員咁有標準

要等準備好真係第一次聽，咩叫準備好

The reason it was disallowed was because the ref blew his whistle for a 2nd time just before it crossed the line, which stops play. Never seen that happen before but highlights the nonsensity of a law that stops the side who’ve been fouled gaining an advantage.

計返唔入係因為個波未入龍之前佢吹左第二下

你吹完雞入波唔係offside就一定要計入
西布朗未準備好就吹雞係球證責任 西布朗事後去投訴 點解我未ready就吹雞 係一定要計入架喎

屌你老母垃圾var，買半場和搞撚到我收唔到錢

可能big6先計
下游隊求求是是但但

關越位事就白衫開波而唔係重射啦

越位就唔會重罰啦，肯定冇越位

咁我作為白禮頓球員聽到你第一下雞聲走去射都好合情合理
你做乜要吹第二下去推翻我球入波

我跟足程序做,你就玩野彈弓雞唔當我入

小圈子咁 球証同var互相包庇

總之個波入前誤吹左兩下雞
重射

有無得問責？

講咁多做咩
講「明黑鳩你」咪得囉

不過平時開角球嗰d可以吹停再開過
講緊禁區有人拉扯嗰d